（新手問）成日話大戶操控股市？要幾多錢先做到大戶？

有冇可能美國大戶和香港大戶意見不同？咁應該聽邊個好？點樣先識到大戶？散戶力量有冇可能打敗大戶？大戶係唔係永遠都賺錢？

5千蚊潮文

美股大戶=投行

你有錢，就可以

香港背後係邊個 可以做到岩岩好又777又8964

中資股比重大唔代表中資玩哂

早排一樣有新聞寫外資大量沽中資股套現

錢多就係大戶，同佢係咩國籍有咩關係? 美國人買唔到香港股票 定係 香港人買唔到美國股票?

有一千億港紙應該算大戶

可以有足夠錢去舞到股價上落咪叫大戶